連登仔可唔可以好有自信咁話自己贏到柯潔

先唔講alpha go
柯㓗喺全能、iq過200嘅連登仔眼中係咪只係一舊垃圾

煮飯啦仆街

ok

就算連登仔20歲有老人痴呆都贏佢幾條街啦，樓豬真搞笑

u汪啲人都贏條撚屌啦

你用連登仔同個iq只係過200既人比

驗眼啦